幻想下最壞情況 咪都係五眼+日本軍事封鎖南海人工島

完全唔驚

夠疆咪學USSR運核彈去人工島

盟軍封得住南海，台灣就會宣布獨立

除左小學雞發癲 邊個咁撚得閒去炸三峽

一封就打仗
中國糧食 原油 原材料都靠南海入
真係以為單靠俄羅斯條管道救到咩
中國唔出兵咁餓死幾億人啦到時
一出兵就變北洋艦隊

台灣passport

好似二戰日本咁

而家個壩都同冇左冇分別

咁都可以計漏印度。此post已完啦

之前台灣D軍事節目，佢話要炸三峽唔係炸條壩，係用深水炸彈炸集水區，加大水壓等條壩自行崩潰

唔炸得架
如果爆壩，不論係因為人為定天災，照攻本土都會畀國內反戰派反cup

加埋越南騷擾南邊，印度騷擾西南
仲要兩個國家陸軍同時唔怕支軍(唯一)最擅長人海戰
跟住俄國宣布亞洲局勢緊張，增兵駐守東北邊境

美國反戰膠痴線好多
佢地眼中一切戰爭都係壞事，不論前因後果，同埋美國反戰派嘅實力好強，你睇荷里活

炸左要美國救濟
美國點養咁多13億蝗蟲

又唔會13億嘅
爆壩死一兩億唔出奇啦